食餐好就驚餐飽 情越濃 口越淡

揀下啲士多啤梨有冇爛 揀人我真係唔識揀

🍓🍐🍎🍊

歌黎?

要是戒盡到 少了一個圈 請答應
再相戀 愛定要吃苦
但甜蜜更短 應該怎去選
不吃飽
心更亂

士多啤梨啤梨蘋果橙
什麼吉妹欣欣不懂揀

Wan

弘唱歌

加或減之間 我與生果你將會怎麼揀

yo~
一磅一絕路 也許減到我可與他修好
一磅一自豪 但願看到

美

與弘合唱

假若肯清減 但願你贊

同查查合唱啦

你同查？

我要同查唱炸雞

魔音

想同查一齊玩抖音

弘有玩？

緊係

應該好好玩的

蘋果橙士多啤梨點樣揀
到底有冇人陪我撐
搞成咁樣真系有啲唔抵爭
好在我唔系冇得揀

我已愛上你 大快活

係咪失戀慘 係咪戒口難 想愛一個人使唔使 yo~

wht song